見到g峰聽仔出返黎忍不住咸左😭

民主不死，香港仲有公2🤘🤘🤘🤘🤘

見到你老婆著和服我都咸左

我J咗

你痴撚線既咩，熱狗乸都睇

我都唔想 我睇睇下法子被迫見到

牙達又去邊度旅行抗爭

法子成隻羅茲威爾堂焯外星人咁樣呀，好心你改善下口味啦

去大板

何仔已經唔否認自己係牙達

課左好多

即係你老婆係熱狗乸?

雞

理撚得你班陷家剷屈啦，總之熱狗就係仆街啦你老母

牙達發火
熱狗手足肯定課金唔夠

終於肯認自己係牙達

換左人 語氣都唔是咁

牙奏都反